【求屌醒】我，係一個廢青。

學歴只有中六畢業
單親家庭跟老母，所以完全無男人味，只有怕事既毒撚性格
把口又唔得
無專長
又唔靚仔
興趣只有打機
窮

返緊份濕鳩工，身邊既人一直都叫我搵份可以長遠發展既工，但我又唔知自己做得d咩。

每次有人勸我都覺得自己好無用，身邊既朋友都開始有自己既目標，而我仲係戇戇鳩鳩咁⋯⋯

今日個心情就好似今日個天咁灰⋯⋯

廢乜撚野青
自己開心咪得
點解要理人點睇？

但一諗到將來就⋯⋯⋯⋯

好你少少 讀緊19degree 但都係廢青

自己諗啦
冇年幫到你，靠自己

人工幾錢？

個危機感都未大到令你的起心肝去改變，嘥氣啦
點屌都唔會醒架啦
記住今晚準時online打機吧啦

如果唔怕辛苦，可以入行做職安真漢子

三萬

但份工唔可以做一世，身邊既人都不斷勸我諗定轉咩工，但我根本諗唔到

巴打做緊？有咩好介紹？
除左釘板紮鐵

唉...係痛苦嫁，但要踏岀第一步！本身係咩工種？

呢邊都有個

仲讀緊書
完全無目標
驚被社會淘汰

搵緊三皮野都廢青 我覺得自己是負

有苦難言

怕比朋友知，只能講係d超辛苦既工
詳情就唔多講

無人理我

地盤水喉 （去CIC讀）
巴士司機
政府CA ACO （如果你今年無報，2018就你最後既逃生門）
最後先諗保安

做IT狗啦
無需經驗
無需太努力
只要每日準時返工
坐係度就得啦

邊識it

幾歲?

22

一樣，除左你人工3萬

唔只高登無真絲，連lihkg都無

我口才ok(我覺得啦），其他同你差唔多
灰左好多年啦，某程度上我繼續做人既動力就係老母。

工作前程一潭死水，係最近終於有職升下，先冇咁灰。咁多年都係比人食，比人濫用。

作為過來人，冇目標先慘。我成日怨自己際遇，點解咁命苦，出黎做野咁耐，見盡廢柴，自問output 唔錯（相對黎講)，但credit 冇你份；好大機會係我唔鐘意認屎認屁，唔鐘意擦鞋，呢樣野我都改唔到，直至遇到呢個老闆，先得到多少認同。

單親家庭成長係爭d，我好明，尤其對住個痴線阿媽，但係老土d 講句，佢幾難頂都好，今日返屋企仍然有湯飲

仲有係朋友，我有個frd 識左廿年，真心對我好，好多野心照不宣，有機會我都要好好報答佢

我都係借你個post 呻下，又舒服d，你都唔好自暴自棄啦好冇

22,30k....,仲廢青，我仲廢啦⋯

你要知道今時今日30k 真係一陣就冇左

同我一樣

其實我唔係自暴自棄，只係想有人幫我brain storm下點樣諗目標姐

你都好，有朋友，我無⋯⋯

樓主我同你一樣22歲，但你好我好多，起碼人工成3萬！夠俾屋企有餘，又儲到錢。

其實儲唔得幾多，啲野太貴了！

而且壓力好大，份工危險想轉工，但又怕搵唔返呢個人工！

我好想有目標，好想有夢想

唉

學多d野進修下囉
搵下自己興趣再係果行發展
例如沖咖啡整甜品跳舞
最緊要自己開心
唔好成為你細個唔想做既果種大人

除左單親家庭之外
我其他同你一樣match

唔知學咩好，怕唔啱只會浪費時間同金錢

有個健全家庭已經好好

有個健全家庭已經好好

以家啲人離婚仲多過結婚

情況同你差唔多 都係單親跟老母
不過我18 讀緊asso 仲要係乞食科
一樣冇興趣冇目標 唔知自己想點
呢排諗緊不如出黎做野賺錢養自己算
好過日日都唔知喺度做乜鳩但又要靠老母

香港有咩？

Engineering?

有咩？

soc sci

香港大把社福機構，讀完出來唔愁冇嘢撈，香港地好注重沙紙

巴打月入3皮
既然巴打你話份工唔可以做好耐
一定要識投資，錢搵錢

我覺得你22歲搵到3皮，一定掂既
比d 信心自己

比我好多了

SW就話出黎做社福有用姐，soc sci有咩用

原來唔止我，其他前輩都諗緊轉行

其實我有諗過儲錢做生意，但對自己無咩信心

三萬你如果唔大洗，點解唔諗下存舊錢之後投資或做個老闆仔呢？